唔單自利物浦丶高普丶張伯倫係笑話

連贊助垃圾猁嘅sponsor渣打都係😂
買艾瘋都彈票

😂😂

駁唔到

屌佢老母

張伯倫連渣打都黑到

都唔知邊個黑邊個

猁狗又比負皮🤔

都柒咗幾廿年了

😂

高普真係笑話嚟